[李丞責]今屆都應該係淋病做特首

唉